李克強近日透露中國經濟前景相當勉強

李克強2月5日向歐洲介紹，「面對疫情和世界經濟深度衰退衝擊」，中共政府「果斷採取有效的宏觀政策，以合理的代價取得了較好的成效」，「全年增長2.3%」，他稱中小微企業和個體工商戶數量「已達1.3億」，

李克強描繪的中國經濟前景相當勉強。2月7日，他到山西運城考察、看望脫貧戶，了解到當地用「果樹枝、秸稈顆粒等做燃料，解決做飯、取暖問題」。李克強說，「北方地區冬季取暖一定要實事求是、因地制宜，宜煤則煤、宜電則電、宜氣則氣」，「應該從老百姓的實際感受出發，一定要讓他們覺得管用、經濟、便捷」。

2月3日，李克強召開國務院常務會議，強調「加快完善應破產企業尤其是中小微企業退出配套政策」。他說「目前全國登記在冊的市場主體已經超過1.3億戶」，「但與此同時，確實也存在活躍度等問題。市場經濟條件下，企業優勝劣汰、生生死死、進進出出都是正常現象」，「要完善中小微企業簡易註銷制度，使中小微企業在開辦便利的同時退出也便捷」，「及時將企業破產和退出相關信息列入可公開查詢的企業信用信息中」。

看來，李克強向歐洲介紹「超過1.3億戶」企業時，明知很多實際已經倒閉、不再經營，但因為難以註銷，仍然算登記在冊。中國的企業破產自己說了不算，只有中共點頭才行，只要不註銷，照樣列為正常企業。「超過1.3億戶」企業，相當於每10個人就擁有一家企業，這樣的泡沫數字，自然解決不了就業問題，更不可能帶來經濟增長。2020年中國經濟「增長2.3%」的數字，人們大概應該能猜到，實際很可能是負數。

3大重點

1平民窮到連做飯、取暖都有問題
2大量sme需要破產

3他稱中小微企業和個體工商戶數量「已達1.3億」
李克強吹到呢點反映經濟好,但實際反映的係中共把無業者當創業,失業率超可能係假

中國的企業破產自己說了不算，只有中共點頭才行

笑死

死雞撐飯蓋

經濟增長全球一支獨秀
形勢一片大好

支那已經武漢肺炎清零
經濟爆升 全民做雞
唔好亂講野

rap 強仔

常仔開返即刻冇事啦

習近平憎撚死你
呢頭講完脫貧攻堅
果頭你就話前景勉強

刁近平又話支那人已經『成功脫貧』？

佢次次都係出黎串鳩刁

上次刁話全面小康 強仔就爆話6億人月入得1千

又出嚟單單打打 又唔肯政變睇佢都係俾習鬥死嘅下場

沒事儿

廢李無兵權,連政令都出唔到街,根本係习總擺設

又嚟抹黑習總 中國經濟持續起飛 一啲限制都冇呀

一個做黑瞼 一個做白瞼

李中堂嫌命長

強仔遲早rip

亂講
國家自古以來都安定繁榮
香港金融海嘯都係國家救

雜總話國家冇窮人啦
大家要鼓勵藍c返大灣區投資

果班末日KOL完全係白痴,其實中共已經頂唔到

雖然中共盤算迫走外商由中國商家食埋塊餅,但實際上不可行

例如買褲
國際運動品牌貴但耐用,中國人係賣到平一平但好快穿褲袋/爆線
因為中國人最興係鬥賤價而唔理質素

炒左的工友無工廠接收係已見到的事

外資繼續入A股

是時候擴編維穩人員了

唔緊要繼續吹，強國勃起
講少數土豪奢侈生活當全國富起來